考車牌真係好撚on9

請司機咪得

仲用交通工具真係好可憐

真

考飛機牌同坐民航機個d都係好憨鳩

what are your superpowers?

Rich

假設考車牌 => on9
做司機 => 要考車牌 => on9
請司機 => 請個on9既伙記 => 仲on9

連車都唔識揸真係on9

邏輯真是奇妙。
皮已正。

戇鳩?

請司機揸自己架林寶?

司機係要請

但車牌都要考嘅

又唔係難

結論
樓主 = on9

吓？咩年代啊？仲要請司機 無人駕駛啦已經 咁撚out都有

樓豬可能得五歲
佢個司機唔係onl999